有無一刻 你法國身邊個位最愛唔係你？

有無人一樣係咁

有

你女朋友紋咗ex個名係身？

佢同我講最傷心係同個ex分手嗰陣時

咁sad。。。

依家唔係女朋友啦...名都唔記得改哈哈

因為你未同佢分手嘛

其實我知道你𥚃面有另一個

Now
坐緊TGV
隔離條友係法國大叔

又真係法國 講聲bonjour